親人離去

琴晚我去到醫院
阿公已經冇左意識
全家人就只係等佢斷氣
唯一可以做就係陪到佢最後
睇住個數字
由100左右慢慢下降去到0
依種感覺好難受
我阿媽冇乜出聲 但就喊左幾次

第一次面對親人生離死別
完全唔想再面對

保重 廢青巴

時間會沖淡一切，好快會過去的

我當時爺爺走
係睇住走 我仲拖住佢
過咗兩年有時發夢都仲夢倒嗰晚
如果婆婆仲健康嘅多啲陪佢
撐住啊

rip

認真post rip

我都好驚屋企人走

保重

RIP

會的

time will heal

希望

婆婆依幾年都要坐緊輪椅了

糖

如果佢係安詳咁去我覺得唔洗咁傷心

見多幾面飲吓茶得閒捉吓佢隻手
佢會好開心